有冇人知dicky去咗邊

等緊牙的狙擊後門狗

已經有一隻後門狗偷偷負評

其實你就係dicky

應該去緊ocamp

No